點睇父狗喺啲認真post都要搞事？

珠穆朗瑪峰上的路標------登山者屍體

同屈dee結拜做煩膠兄弟啦

勁癲

幾樓。

佢仆街嚟

父狗呢種人要捉去打靶。

碌落冇耐就見到父狗，之後開追故mode就會睇到佢一大串回覆同啲人罵戰

父狗想做果條屍

幾樓

「我係第一個雪巴人登山學校畢業既外國人
上珠峰個班sherpa guide porter 係我同學黎
EBC都去過7次，應該比你更清楚珠峰 。」

條友咁自爆，唔驚港父報仇？

港父山腳都上唔到，點報仇

無啦啦嘈環保

佢鑽石山都未必上過 教人點樣爬珠峰

認真討論都叫搞事

我行過40座許留山

有咩意見？

呢條友真人應該煩到仆街

邊度開始

父痴能線 佢認同全球暖化 但支持膠飲管殺海龜 仲有超憎環保少女

快啲死

好煩

全球暖化係事實
但我唔係環保派
兩樣野來
一終有一死 到全球暖化勁嚴重個我應該化左灰幾十世

登上過珠峰的人，未必能渡過港父的泥沼

邊個名人講？